移民去邊度最好？

如題
個人認為北歐同加拿大

加拿大

北歐

有無人有得揀移民都依然會選擇留係香港？
唔計屋企人朋友係香港呢d情感因素
純討論生活質素

歐洲 澳紐已經變左支那殖民地

退休就加拿大好

歐洲好多穆斯林
同蝗差唔多

我會揀澳洲